# เริ่มทดสอบตัวเลือกดาวน์โหลดวิดีโอไว้ดูออฟไลน์ในประเทศอินเดียFacebook #
ได้เริ่มทดสอบตัวเลือกสำหรับการดาวน์โหลดวิดีโอสำหรับผู้ใช้ในอินเดียวจำนวนหนึ่งตั้งแต่เมื่อกรกฎาคมที่ผ่านมาโดยผู้ใช้สามารถดาวน์โหลดวิดีโอเก็บไว้ที่อุปกรณ์เพื่อดูแบบออฟไลน์ในแอพได้ขณะกำลังเชื่อมต่อวิดีโอที่ดาวน์โหลดมานี้จะเก็บไว้ในแอพเท่านั้น
และจะไม่แสดงอยู่บนพื้นที่หลักของตัวเครื่องและดาวน์โหลดได้เฉพาะวิดีโอจากบัญชีส่วนตัวหรือเท่านั้นยังไม่สามารถดาวน์โหลดประเภทอื่นอย่างวิดีโอที่เป็นวิดีโอโฆษณาได้ส่วนฝั่งผู้โพสต์ก็สามารถป้องกันไม่ให้ผู้ใช้ดาวน์โหลดวิดีโอผ่านการตั้งค่าของหน้าทางได้สอบถามไปยังก็ได้รับคำตอบว่าทางบริษัทได้รับฟังเสียงตอบรับจากผู้ใช้ในตลาดอย่างเช่นอินเดีย
ที่ซึ่งการเชื่อมต่อยังถูกจำกัดและผู้ใช้หลายคนยังมีประสบการณ์กับวิดีโอที่ไม่ค่อยดีนักจึงได้ทดสอบตัวเลือกสำหรับผู้ใช้เพื่อดาวน์โหลดวิดีโอในแอพเมื่ออยู่ในการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตที่ดีเพื่อดาวน์โหลดวิดีโอมาดูเมื่อไรก็ได้ไม่ว่าจะเป็นออนไลน์หรือออฟไลน์โดยไม่ได้ใช้ข้อมูลเครือข่ายเพิ่มเติมที่มา
Facebook Facebook WiFi Facebook Facebook Facebook Page Sponsored Content Distribution Facebook Page TechCrunch Facebook Facebook TechCrunch 